ONEPIECE 891 中文

冇人睇啦

下下期

留名

出hunter?

大媽篇=升LV 篇
路飛=全能力LV UP
娜美=新寵
山治=年
骨仔=靈魂之王一定仲有發揮
喬巴=覺醒???

又休刊

乜料 又聽到d咩 世界既聲音 定見聞式語音助手定雷利遠程授課

回憶緊雷利教佢既野

應該係諗起雷利教佢野果時講既說話

甲由

今集都算係咁 不過一講返路飛就覺得好夾硬黎 有冇咁多血比人扣

新未來佬 草帽路飛

咁又一話

根據雷利果個回憶似係預測多

最尾好似美食的基佬
阿虜聞到小松煮既野咁

終於趕到

下一話唔好講路飛住得唔得
今集講佢又冇乜大進展
又係講佢喺度：啊啊啊啊啊相信着我
今話唔講佢住講翻送蛋糕嗰邊，山治應該送倒個蛋糕去佢面前啦

似乎蛋糕到咗都未必搞得掂老母, 唔係路飛唔知趕過去做乜

最後一招k.o

蛋糕到左=休戰

太多人睇，個SEVER死死地

師兄你小學畢業未

我都唔明點解會有D咁低汁既回覆

路飛呢到同打cp 9一樣
因為被同伴相信住 所以一定唔可以跌低
跌飛嘅意志係連敵人都會佩服同驚訝

打熊黑陣話唔夠打就逃

路飛可以點贏 4檔都開埋 比人撚狗咁撚 我唯一諗到真係得覺醒 如果有5檔神早出左

城堡佬徹底膠化

其實佢都畫出腸話佢見聞色進步到睇到未來
有咩好諗

路飛宜家打未來佬加迴避加攻擊準成度佢仲夠攻打未來佬但係打唔中姐，打中左兩搥都爆曬江，打得中實夠未來佬打。姐係佢要睇未來睇得多過未來佬

打凱多應該加攻，到凱多鎖血打極唔訓低

夠大就海水對惡魔果實無用

大媽變相知道蛋糕唔係船度

佢大仔係咪係咁先

睇下之後點 集集都雷利回憶我就覺得今次唔似啦

如果唔係雷利
路飛應該會”!?”

海水黎到都蒸發左先啦

食撚到蛋糕話知佢個仔老點佢咩

好，又拖一話

死撚硬！

等咁耐先得而啲

我諗什平老大意思係...
個太陽變到咁大
佢再用海流過肩摔都唔會有效
除非成個太陽浸落海啦

到時究竟路飛鎖血勁D 定凱多鎖血勁D

明明上集咁高質
一講路飛就變返又拖又悶

17頁

唔駛多過
佢速快搭救
慢少少都可以

山治既戰鬥辛苦到
成篇個個都升經驗值
山治升世界級裝備

仲有之前四檔厚防都打到咁金
而家中招好似習慣左咁

山治好似察覺到布琳有兩個人格

所以基本上路飛已經達成條件贏佢

屌 下期又停 停你老母咩

一時S一時M
爽死山治

唔係一早就知喇咩

大到O甘 ACE果招太熱好廢

等左咁耐...

個蛋糕搞撚左十幾廿話終於運到

好緊湊...

轉雙週刊咪算

年糕佬係咪鳩打都預測到？
明明空島鳩打雷神

係 早幾話有講過哩招對年糕佬無用

下/下下集如果係講路飛,應該分勝負了

尾田係咪俾人寄刀片
呢兩期睇得舒服勁多
畫面鬆動好多

自在極意功

而加路飛開始對到拳
之後應該開4檔鬥霸氣

尾田終於生性

路飛終極鎖血
雖然食完年糕補左血啫 都唔洗咁屈機架

lm

套套皇道既主角都咁嫁啦

拖休拖休

又係比人打到仆街都打唔低

主角光環MODE

年糕踢路飛有無用 年糕無硬化
心諗又比年糕路飛補血

呢個真
一兩次就話同伴信任好熱血
下下都係咁就變左光環

路飛食多兩拳之後死撚埋 咁最撚好

其實真係幾矛盾, 路飛既招式 二檔, 四檔都係爆發攻力力既設定, 不利持久戰

但睇完今集我覺得路飛耐打能力又屈機左 照佢果格回憶之音咁講，似係捱打等自己睇穿晒對手既攻擊軌跡再轉逆
當初仲諗住路飛會係呢場覺醒再爆發收卡塔庫栗皮 但睇黎覺醒能力真係要去到VS王既級別先會出現

講到預知未來好難咁
對打一次就學識
我估op識既人都唔少

主角天份高過其他角色幾十倍係正常吧
唔通真係要練30年 路飛變左呀叔樣先做海賊王咩

路飛啲對手多數都力量型
除左生命值硬接之外 無其他lv方法

完全唔同級數
雷神只係普通見聞色 只不過佢電波加埋見聞色
令佢可以大範圍搜索

點解集集討論都有啲傻鳩仲會質疑海水剋惡魔果實啲野
講撚到口臭
都話海水只係削弱能力 換言之本人夠勁 多多海水都唔怕

我都係咁話 屌佢之前睇撚到眼盲

即係白鬍子跳落海游水都得

如果路飛無新招
跟本唔可能一兩招打低糯米佬
4檔佢都硬食過幾野,之後仲還到拖
路飛咁樣鎖血亂打,除左拖仲有乜

如果佢keep到呢個質量
真係任佢休刊都得
節奏好到爆炸

我覺得應該係浸水同潑水嘅分別

而且一向就算浸住海水都只係令能力者無力化
但能力唔會受影響 e.g. 路飛打阿龍無力但個身繼續係橡膠
(唔計沙鱷/艾斯呢種直接受水剋制)

所以普羅米修斯唔太受到海水影響
而因為佢谷到咁大所以就算甚平出海流摔潑水都無用
除非好似索柏所講拉住佢落海

根本唔撚洗解釋，正常有腦都唔會問d咁既問題

好明顯就係成個人浸住海水就會沉，潑海水就冇野

甚平既句野根本正常有腦既都會get到講緊乜

路飛會學識睇穿口裂男動作，睇到裂口男睇到自己所作出嘅攻勢從而反擊

太格硬 打和啦

路飛又鎖1血打王
峰迴路轉少少洗死咩

未來佬 有咁多才fans

將來佢比路飛打敗之後, 個口 露左出來, 想像唔到會點??

佢D細佬細妹 全部一齊厭棄佢??

大媽啲仔女大部分都柒
唔通又比人嚴棄咩

海水克制嘅係能力者
唔係能力

如果路飛都識睇未來
開埋四檔至少都要打個平手

大媽篇係比路飛練霸氣

雷利講過霸氣要進一步突破一定要同霸氣更強既人打

而家路飛突破緊武裝色同見聞色

去到和之國篇草帽團應該好好揪

喬巴

問題係

大部份仔女, 全世界都知佢地柒

但未來佬, 全世界都覺得佢型, 但知道真相之後,就會幻想破滅

我諗大媽仔女都算重情義（除左對叛逆者）
對糯米佬應該冇咩掛

悟士做左老豆先打飛利啦...

打布歐時悟天都出埋世做左阿爺啦

打錯自膠 ...

悟空

one piece 世界萬中無一嘅霸王色霸氣都大特賣，預知未來呢啲高階見聞色霸氣其實學識有幾奇

好大特賣咩？ 有既個個來頭唔細喎

打布歐個陣悟空邊到黎有啊爺做

喱個係本post最好笑嘅笑話

被幹部秒嘅青椒

重點唔止係實力 係睇佢冇咗啲寶狀就喊苦喊忽同對baby 5連皇者氣量都冇 索羅 雷利比佢更似皇者

又鎖血

有霸氣既人只係萬中無一極珍貴，唔代表包生仔天生就係四皇上，你估唔洗練同跟邊個師傅咩 路飛咪醒目跟岩大佬囉

人地八寶水軍首領吖，諗清楚佢俾卡普廢左隻角，再加上年紀咁大又冇果實都可以同路飛對拳，佢呢d時代下既敗者收哂皮都仲勁到咁，而且講器量大媽直頭含得撚啦

係呢度同d人討論哂鳩氣啦
全部都戇鳩鳩咁嫁
總之佢地認為岩就岩 唔岩就唔岩
萬中無一既霸王色 而家最多咪十零個角色有
完全唔覺有咩問題

似皇者先配有霸王色
路飛而家似唔似皇者呀

幾廿歲人同路飛對拳又睇唔到既
舊時同卡普平手又睇唔到既

按照家族遺傳
路飛有 路飛老豆有
咁卡普應該都有霸王色

會唔會以為悟天其實係佢個孫？ 冇睇既當9up就唔奇 睇過龍珠但又咁講既我會好驚

有資質唔代表勁 點解每集都有on9仔衝出嚟柒

如果最後路飛咁樣打贏真係唔撚睇...
講到對手所有能力勁過佢..
如果重可以係受重傷情況下one punch秒殺對手
點講都講唔通....

下 上幾集雷利先話要愈戰先會愈強
而家你又覺得唔合理
咁不如你而家就唔好撚睇啦

愈戰先會愈強都睇對手啦下話
係受重傷情況下 打撚死勁自己好撚多既對手 咪撚玩呀啦
你話佢最後走甩左(有人幫)
輸左但因為依場戰鬥既經驗令佢全方位有進步
咁樣就接受到

如果一句愈戰先會愈強唔撚洗玩啦
主角光環 直接挑四皇 再玩鎖血
打極都唔死 然後愈戰愈強 one punch 四皇

原來馬斯兄又有睇ONEPIECE

年糕佬完全無傷嫁？哦年糕鎖血就岩 路飛鎖血就唔岩
打到年糕佬就代表可以打贏佢啦
上兩集打佢兩野都訓左係度啦

btw睇熱血漫畫唔比打贏敵人唔比進步
打贏又話太勁 打輸又話有撚排都未大結局

on9咁你係沙島個陣唔撚棄左佢，係度講咁多做乜春啫

比人打低10次8次仲可以企起身都可以接受
但依家幾百次幾千次
一句相信就可以企返起身
打黎把撚咩
要sell熱血都唔係咁下話

呢場打鬥毫無觀賞性
根本夾硬比路飛升lv
垃圾

首先 唔知你邊度得出d咩幾百次既理論
而且未見到有致命傷

再者成個島都擺明係升lv
個劇情根本係打海多前既準備
準備打大boss=垃圾
姐係唔升lv鎖血打大佬係垃圾
升lv 都係垃圾
咁海賊王根本就係垃圾
你唔好睇了 快d quit

依家打個幹部都咁辛苦
打凱多我預左會比黑鬍亂入執雞搶果實
但到時打黑鬍除左覺醒仲可以寫啲咩

屌你老母有新技嫁嘛
佢依家都睇未來對到拳

想問邊套漫畫唔係打d勁自己好撚多既對手？
好坦白講 你接受唔到既話 有9成9既王道漫你都可以唔洗睇

one piece打手

我地係妖精的尾巴草帽海賊團

從來冇講過唔俾佢進步
但進步都要睇合唔合理
對手攻血防霸氣都勁你咁撚多 打極你都可以冇事 叫兩下唔會放棄就ok
依家講緊既相差個lv 最少都幾個級
仲有有條友話對面都有鎖血真係笑撚死人
路飛係由頭到尾俾人壓住黎打 4檔出埋都傷唔到人
對手仲係受唔到咩威脅
尾田寫到咁高下立見
如果你突然可以一招秒撚左高你咁多級既對手真係冇野好講

突破盲點 嗰位巴打應該幾辛苦下，由沙島睇左十幾年每次都要屌路飛鎖血 但又繼續睇

其實jump啲皇道漫個個都鎖血家啦

你就笑撚死人
重睇啦明明打到年糕吐血
仲有路飛見聞色就係差睇唔睇到未來個一步炸喎
突破左點會無得打？一路就係鋪緊呢樣野
先會捱打

年糕佬純屈未來+攻擊面積
兩個有同等條件之後
點會無得打？

唔好睇啦你都係
仲有
上面有條友 你直接reply我啦不如

白痴
沙佬輸係輸自大 唔一早尾刀
同埋俾路飛搵到弱點-水
前者係作者前設 同時係為沙佬輸俾主角光環埋左伏線
後者係智取

咁樣贏都好合情合理

如果話路飛剋年糕佬，係咁食年糕回血你又點睇

咁有冇鎖血？
年糕唔撚一野殺路飛算唔算自大？
而家學到睇未來再打柒年糕 算唔算智取？
雙重標準 你收皮啦

傻撚發現

佢唔會理你
佢有心盲反 你講乜佢都當睇唔到

岩d唔岩d

sorry 睇唔到有同等條件
年糕佬話佢睇到未來但機率好低

不過路飛靠硬食人地所有攻擊黎進步
依個方法真係好噁心

你講到嘔心真係好個人感受
愈戰愈強係嘔心
真係討論唔到

愈戰愈強
硬食人地所有攻擊黎進步 兩樣野黎
只可以講路飛根本無限血
對手 (所謂既強者) 就有限血

係靠雷利呀傻閪

文盲就咪衝出黎柒啦

你估我無睇？
但你見佢有致命傷咩？
你記唔記得舊時打到就死係傷成點？
行得走得出到招 少少血
叫致命傷？

再者佢行字都可以解做
正常人已經死左幾次 但路飛未死

同埋尾田會唔會自己寫行野出黎比人抽秤呀
都未講而家中字做得幾差 斷章取義
420個friend最近都有出黎講啦

呢個真

之前傷成點同今次係兩回事
對手強度已經唔同啦

仲有洗唔洗畫埋你係入面睇住佢地打
再由你黎判斷咩為止致命傷呀

生肉我就無睇過
亦唔識日文
但人地譯開點都比你係到鳩up可信

好心你柒左就認啦
咪再死撐, 好肉酸呀

真係好多又要屌又要睇既撚樣

條死忠
根本唔接受任何批評
譯出黎 都可以俾佢話其實係第二個意思
係喇 係喇
路飛受致命傷當食生菜
身上有多處致命傷 乃不敗
最後仲一招反擊熱血打敗四皇幹部
咁樣最好睇~~~~

鐘意睇 同批評係兩回事黎
唔鏗意睇先理撚得佢7

屌你老母 上面條友諗住自己捉到我 大聲少少姐
你洗唔洗即刻做跟尾狗呀 傻鳩

發現海賊post有三種on9
一係睇漫畫唔用腦
二係盲撐死忠
三係成日飛啲解釋出黎但錯撚到七彩

你最撚醒

我淨係知大把人睇完老翻係度串柒柒啫

你假設到實力永遠不變嘅話都好難討論落去

你中左兩個

我知路飛個上限仲有得高
但我就係好奇尾田會再點樣寫高佢

Block 毻客觀大西瓜

45678910檔

悟天格斯

同柒達練意極有乜分別

DIU ...

記錯左...悟天係仔唔係孫

又休
早1集劇情咁正，休都抵
但今集講番路飛又悶番

我真係差啲就一野屌鳩你嫁啦，仲係到同我講悟天格斯

話路飛反cup既話就講唔過去果d
係咪要路飛成功走佬再修行多2年先合理
比你成功走到又會話咁都可以放走人
睇黎要尾田畫死幾個船員就最好

個班講到自己好委屈但就死都要追，話咩追左十幾年但實際連一本書都冇買過，仲要大大聲同人講話鍾意套野先屌, 講出黎真係唔知醜字點寫

雷利同雷神可以開全島搜尋雷達
年糕只係讀未來，唔得。
如果唔係一早知路飛佢地到左啦

唔係級數唔同，係練既路線唔同。
兩者練到上去都應該一樣勁。

索柏諗住同大媽同歸於盡好型

點解睇王道漫畫都可以咁認真
用哂生物 物理呢啲去分析漫畫

即係果實覺醒難過練霸氣?